{"22": {"name": "Bornes - Aravis", "meteofrance_id": 2, "meteofrance_name": "Aravis"}, "23": {"name": "Chablais - Faucigny", "meteofrance_id": 1, "meteofrance_name": "Chablais"}, "24": {"name": "Haut Giffre - Aiguilles Rouges", "meteofrance_id": 3, "meteofrance_name": "Mont-Blanc"}, "25": {"name": "Mont Blanc", "meteofrance_id": 3, "meteofrance_name": "Mont-Blanc"}, "17": {"name": "Alpes Gr\u00e9es N", "meteofrance_id": 6, "meteofrance_name": "Haute-Tarentaise"}, "15": {"name": "Alpes Gr\u00e9es S", "meteofrance_id": 11, "meteofrance_name": "Haute-Maurienne"}, "20": {"name": "Bauges", "meteofrance_id": 4, "meteofrance_name": "Bauges"}, "21": {"name": "Beaufortain", "meteofrance_id": 5, "meteofrance_name": "Beaufortain"}, "19": {"name": "Lauzi\u00e8re - Cheval Noir", "meteofrance_id": 9, "meteofrance_name": "Maurienne"}, "18": {"name": "Vanoise", "meteofrance_id": 10, "meteofrance_name": "Vanoise"}, "12": {"name": "Belledonne", "meteofrance_id": 8, "meteofrance_name": "Belledonne"}, "11": {"name": "Chartreuse", "meteofrance_id": 7, "meteofrance_name": "Chartreuse"}, "13": {"name": "Grandes Rousses - Arves", "meteofrance_id": 12, "meteofrance_name": "Grandes-Rousses"}, "9": {"name": "Taillefer - Matheysine", "meteofrance_id": 15, "meteofrance_name": "Oisans"}, "10": {"name": "Vercors", "meteofrance_id": 14, "meteofrance_name": "Vercors"}, "14": {"name": "Cerces - Thabor - Mont Cenis", "meteofrance_id": 13, "meteofrance_name": "Thabor"}, "8": {"name": "Devoluy", "meteofrance_id": 18, "meteofrance_name": "Devoluy"}, "7": {"name": "Ecrins", "meteofrance_id": 16, "meteofrance_name": "Pelvoux"}, "6": {"name": "Queyras - Alpes Cozie N", "meteofrance_id": 16, "meteofrance_name": "Pelvoux"}, "33": {"name": "Corse", "meteofrance_id": 40, "meteofrance_name": "Cinto Rotondo"}, "4": {"name": "Mercantour - Alpes Maritimes Italiennes", "meteofrance_id": 23, "meteofrance_name": "Mercantour"}, "2": {"name": "Pr\u00e9alpes de Digne", "meteofrance_id": 22, "meteofrance_name": "Haut-Var Haut-Verdon"}, "3": {"name": "Pr\u00e9alpes de Grasse", "meteofrance_id": 22, "meteofrance_name": "Haut-Var Haut-Verdon"}, "1": {"name": "Pr\u00e9alpes de provence", "meteofrance_id": 22, "meteofrance_name": "Haut-Var Haut-Verdon"}, "5": {"name": "Ubaye - Parpaillon - Alpes Cozie S", "meteofrance_id": 21, "meteofrance_name": "Ubaye"}, "36": {"name": "Andorre - Ari\u00e8ge", "meteofrance_id": 22, "meteofrance_name": "Haut-Var Haut-Verdon"}, "94": {"name": "Canig\u00f3 - Catalogne Est", "meteofrance_id": 74, "meteofrance_name": "Cerdagne Canigou"}, "63": {"name": "Cerdagne - Capcir - Conflent", "meteofrance_id": 73, "meteofrance_name": "Capcir Puymorens"}, "95": {"name": "Couserans - Catalogne Ouest", "meteofrance_id": 69, "meteofrance_name": "Couserans"}, "97": {"name": "Luchon - Posets - Maladeta", "meteofrance_id": 68, "meteofrance_name": "Luchonnais"}, "34": {"name": "Mont-Perdu - Gavarnie - Bigorre", "meteofrance_id": 66, "meteofrance_name": "Haute-Bigorre"}, "35": {"name": "Navarre - B\u00e9arn", "meteofrance_id": 65, "meteofrance_name": "Aspe Ossau"}}